不問價 All in 27000牛！

一定唔會穿27000 可以all in牛